[ViuTV]2200-2230 G-1格鬥會II

節目紀錄8位參賽女選手麥家琪、張可義、馬倩宜、梁婉微、蔡嘉燕 、麥紫莉、余智嘉及何慈茵於八角籠內的連場激戰。她們以綜合格鬥形式淘汰對手，爭取最後勝利，比賽場面絕對衝擊電視尺度。

新一季新玩法，8位FIGHTER先去日本學藝即場決鬥即場淘汰，只有4位能夠留低，然後轉戰戶外戰場！
決戰海上八角籠、戶外貨櫃場等地。一齊打出新血路！

希望唔好好似上季咁

屌,終於有人開post 上季係高登個時集集追

原來咁就播season 2

仲用緊龍小菌首歌

打一場硬仗

啲女唔掂喎

話時話，閪嫂拎咗冠軍之後好似無晒聲氣，消失咗

果件係話拍av的肥閪？

隻狗好L大隻

係

嘩
洪拳呢件好樣衰

同劉家良學洪拳？

第二條女都ok

話拍AV個柒頭皮一定第一個出局

鬼佬洪拳條女好似上季都打得好撚狼

emily 好大波

第二件得得地

但佢好樣衰

男人婆

Tb

有波咩?睇唔到

好期待打得到佢口腫面腫,打佢個波

TB 我屌

happy

嘩，咁撚多男人

阿Mon成個泰妹咁

今集個個都係武術家

柔道

黑帶 打死人咩

好難期望好似Kimi呢啲會打拳

咁先好睇

所以av女第一輪就比人收皮

今季D人 好似幾勁

打泰拳個個有啲輸 條女睇黎都係打健身泰拳

今集假av俾人打爆波

快撚d打啦屌佢。

循例都介紹晒所有人先

好想俾啲女虐打

好想睇 假AV女比人打到叫春

今乎有冇新聞劇透?

有都盡量唔好係度劇透

唔好劇透啦屌

暫時都無
應該係話開左台一年之後新聞劇透幾乎無哂，連花邊都少

其實之前facebook有直播過賽事，不過為咗電視播先睇，所以我嗰陣都完全唔睇

人妖

好似人妖

嘩，人妖呀屌你。

大隻過我

屌你成隻猩猩咁

帶個假髮就係度扮女人打G-1

屌你，今屈d女咁柒架。

泰國啲人妖靚好多

個個好似男人咁, 應該好揪得

又高又大隻，好有優勢喎

個大脾勁粗

睇女睇av啦, 而家打交呀

大冷門出場

睇得呢個節目，就預咗班女係咁啦

係假AV似番個女人

打交都要靚架屌你。

希望講大話個條死肥西俾人打爆

會唔會縮沙，好串

麥瓜皮

打爆佢個波

點解個個都咁醜 happy ma係呢班人入面已經算靚

覺唔覺人妖個樣有少少似龍小菌？

屌你，變左豬西格鬥會

去日本發展嘅

抵佢比人串
道歉都無露出胸部

佢好似斷埋十字韌帶

呢個都係

嘩屌

個個本身打拳、健身教練，佢打手球

男人

屌你又多個男人

假AV女 次次都係得把口

真係男人

男人黎既

呢個簡直係男人

男人黎既喂

睇麥嘉琪算

屌勁撚過人妖

重似男人個我

出術食男性荷爾蒙?

呢個咁似菲利既精英軍團既人......

選美既話麥嘉琪冇得輸

屌，咁似柳俊江

一定有鳩

屌
你唔覺都唔覺

雄性激素比較高 屌,講好咁聽做咩

又av, 又tb,又人妖，又豬西，又男人，攪乜鳩呀？

呢個真係女人？

入商場女廁會俾清潔阿姐趕番出來

四十幾歲拍埋果班女都贏哂

好似上季咁打到面腫,正常女都唔上去打啦 痴線

仙女下凡

後面車牌

仲係keep得幾好

咁先好睇呀！

好撚索

麥包皮好on9.

人妻兼老母

哇好有女人味
企係呢班"女人"到
真係超超超晒班

索過晒另外7個

出左幾多錢先請到麥嘉琪咁老都打

已經生咗三件

咁老就咪撚參加啦屌。

好恐怖

無法，要有個大眾識嘅藝人先吸引到一般觀眾

洗撚打咩，人妖win撚硬啦。

但係咁多個當中名氣最大係佢

人妖君sure win

得男人同人妖有得打下

啲腳 ....好多對都可以粗到踢死人

但男人身形好似比較單薄

咁快有人退出

睇唔到邊個走左

邊個退出?

係咪做足五晚呀？

見倒幾件人妖俾我都退出啦

希望男人退出啦。

田徑男人

唔通又係 假AV 縮沙

佢咁講係得四個打,其他去旅行

熟女誘惑

上輯Margie已經顯示出手長腳長係幾咁有優勢，人妖高得嚟仲要咁大隻，點輸？

應該係柳俊江退出

人妖君應該要讓賽。

邊個加入

咁肯定有針對手腳長的打法

麥家琪上左有病有真相
原來佢以前有手麻痺

就咁睇
感覺應該 特技員同最高大 個個最好揪

lee季應該堅揪好多
差唔多個個都唔識

今次真係要讚一讚viutv
吸取咗上集教訓，搵d真係打得既參加

想睇女咋喎

但咁樣衰...直接搵男人咪仲打得
睇G1 就係想睇囡

見到個田徑男我轉台
睇g1就係睇女你搵個男人黎托咩屌
退左就好

比人驗到有J 咪要退囉, 好簡單

去日本。

家琪姨姨

人妖有個鬼佬男伴？

男人真係退出咗

根本比人發現左有J

好彩唔係人妖君

邊個新加入?

完全跳唔起

AV莉大髀好粗好肥

Happy 好勁

人妖：唔好顯示咁多實力

頭兩個完全唔掂

幾十歲人計

麥家琪都算勁

明顯高幾班

猩猩

假AV完全無視啦

一分幾鐘

單嘢玩死自己

等睇俾人打爆佢對波

臭名都係名

竟然係佢

佢得唔得架

都好過男人啦。

佢唔似打得

男人真係太趕客

一落手就開始有落差

比d女㴝j下啦。

梗係同你friend
假AV係人都知來玩玩下

係日本順便拍埋AV啦應該

喺日本入到玄關唔除鞋就入屋

麥家琪真係好撚正，癲癲得得咁

抽籤之嘛，抽先都冇著數

單人床

瞓廳

應該係揀唔係抽

人妖小心呀，唔好走光呀

專登露腿

人妖君 sure win

邊個嗌到咁大聲

一起身就要教仔

好惡

倒立好難

塊皮
好核突

有牆就易

咁都會中招.......

響呢啲地做側手翻

之後比賽點打？

搵個足球場/籃球場做 training好過啦，階磚地

AV莉見紅

女仔168、169都好高
人妖仲要高一截

原來AV莉都173咁高

人妖係咩人黎

人妖打爆波

葡萄d大隻

chika

人妖對AV，強弱太懸殊

Ko 假av la

AV輸硬

空手道教練屈機

咁多個正係識麥家琪
點解佢冇啦啦去打

Mon同鬼妹好似好有睇頭

你去問佢。 不過可能悶出黎玩下

人妖成日唱歌

係,每集都要唱首歌先

70幾kg點打

如果頭兩場俾人打爆就好笑

今集咁鬼 hea 咁, 跟兩三日就落場開打, CLS

我都唔夠佢揪.....肥妹應該騰晒雞

睇好mon 多d ，睇佢d特技動作正到
不過鬼妹好似young 好多

麥家琪好玩得下
Happy 唔知會唔會好似美選咁，俾人杯葛呢

有新聞劇透戰果

我細佬尋晚無意中睇到
話佢咁似男人既

屈晒機

右一

學咁少就上台打

咁又唔會播晒所有練習片段既，你都唔想做十集都未正式打掛

之前個個有教練跟
依家睇落咩都無咁

我寧願睇佢地點學野練習好過睇佢地做埋哂d買早餐打掃

我覺得有啲人私底下應該有學
個啲去日本應該都係做下樣
返開個間拳館見過其中2個參賽者學同操MMA

打

好似全部都係train咗輪先去？我見第一集既片

洗唔洗講英文

釣魚台

麥家琪 釣魚台

釣魚台是中國的？？ 中國萬歲？？

佢真係癲癲地

kimura lock出咗sleepwr hold嘅片

參加得既我諗都會私下去拳館操
好似第一季咁

陳安立老豆咪用死去證實
日本國海上保安廳於
尖閣諸島有效行駛主權

扭親就咁
係咪上完鏡去埋旅行就縮沙

一開波已經傷兩個，如果平時冇拉開筋/做開運動， 受傷風險真係比較大

日本仔夠硬，如果個島係廢柴英國佬，一定又比支那搶撚左，好似香港咁

仲有各種關節技呢
唔係專業打手用關節技仲易整傷人

開心果 姐係擺明話佢唔掂

而家雖然難講
但英國當年都仲山長水遠同阿根廷爭福克蘭

又睇吓俾人鎖嗰個肯唔肯tap 架姐

個肚

預告段音樂 一d都唔緊張

個場廢過上輯

陣容都弱晒啦
仲有幾件自己友
又奇怪無練身館去贊助佢地咁

上次風之子贊助大把人屌爆

風之子被FFG 班股東踢走左，冇得再咁玩

抵撚死，呃弱智吖嗱

阿妹好得意

啲仔已經好大個了

佢本人年紀都唔細啦

抽晒水

無concept投降

我唔鍾意

皆大歡喜仲好睇

家琪姐 真係顛顛地

打喇

我估家琪贏

應該係啦，Emily受咗傷

終於打

終於打第一場

星期五先打第一場

第5集先打

家琪唔落地應該好打
但佢驚拳

屌觀眾都無個

差唔多啦半個鐘一集

外地打點觀眾

係日本好難搵咁多friend過嚟

點解唔好似上季咁係香港打
又無觀眾

大脾瘀左

麥家琪眼神好凌厲

因為出線再響日本訓練?

巴黎鐵塔反轉再反轉

冇寫埋幾歲既

家琪個肚腩

上季現場氣氛好好多

好大殺氣

無現場觀眾差好遠

會唔會有扭斷手睇

係咁打頭

外地同本地要取捨，無計

搵男藝人打好過啦，女人打架真係唔好睇

年紀始終輸蝕

似乎家琪會輸

cool住頭到完場

屌，姐手姐腳

業餘架咋

仲要有實戰經驗
上集Margie開始都打到企都企唔隱，但之後好大進步

冇復活戰？

好似兩個都就住咁

正路
Emily頭兩回合地戰已經贏唔少分

假AV唔洗睇
輸硬

人妖打肥仔

食屎啦,呢條臭西

下個禮拜開始好睇啦

期待下星期 真係練開下既會好睇好多

完全反擊唔到

影衰香港都算
道歉是露出胸部是常識

又話拍av
人妖打爆佢對波

撐chika

假AV 負面新聞同啲人睇死你，有咁嘅下場都係你應得嘅

比我一定會走動多d唔比佢有機會地戰
但體力唔夠無計

咪係，講到自己被逼害咁

點解完全無人提佢地d手好低，完全做唔到防衛。又無步法.......

利申，絲，練開西洋拳

Mma 好多時都係放低d隻手靈活d去take down或defense take down
不過業餘都係擺高d護頭好過

利申 ufc fans

閃得快就話姐，見到佢地下下硬食有d慘....

btw 我在後樂園都睇唔少K-1, MMA

岡山後樂園有MMA睇？

東京啊

一睇「後樂園」就諗起岡山

學西洋拳貴唔貴

等睇打柒條臭西假AV女
屌你唔露有乜撚野價值，垃圾

上季rika BB

退出咗娛樂圈lu

肥仔個格臭到

今輯啲女好樣衰

想洗白

難啲喎
拍AV就得

喊

25歲
我以為40

點睇都唔似25

你根本就打唔勝你個妹

大隻西又男人樣

依個猛喎

睇到佢都辛苦

教練有好多波餅食

真係姐手姐腳成咁

轉型做雞好過啦

咁既對決
AV女講得岩 玩9佢

分分鐘比佢扭斷

梗係唔岩啦
我都未揸到

留名睇AV女喊

應該lockdown多.......

估下AV女捱到幾多秒⋯

會唔會讓round

chika都係model

眼神無火,死緊

chali果d唔係叫肥肥地咩?

佢叫好身材?

咁係事實黎既

假AV第一圈其實唔投降都算贏

一埋位就地戰

擺明羞辱辱佢 笑撚死

d拳無力

掂下塊面當打咗

泰証推AV去死.....

貓貓拳
人妖都算有品
Btw 睇下波波先

拳

好撚悶 個閪樣又死老豆苦瓜干咁

今日留一線
他朝好相見

係咪呢,打死人喇

變感冒童

入院....仲要入日本醫院，條數好甘喎

兩敗俱傷

邊有可能.....

有無人有睇live

講到兩個都入廠喎

唔通round2 先黎真⋯

一個咋......

要留手就第一round knock down人啦
你條片又播得 1 round係人都覺係打假啦

上集有件港姐好正
今集一件正既都無

唉，又有小學雞

你去旅行唔買保險架？

咁都要分兩集，好撚悶呀
又話想快d打完，又話自己bjj勁又唔快手lock佢
係度拖時間

參加呢啲高危活動，一般旅遊保會賠？
就算佢地買咗特別保，你覺得會賠足？

電視台包底就梗架啦呢啲

得唔得呀
梗係唔得啦，我講過咩呀
(你都未波壓的黑會得 )

洗撚比面佢咩
打撚柒條8婆啦

top mount嗰陣應該 arm bar

AV莉素顏幾似佢

應該狂打對眼

應該要狂打對波

咁快

超快手

無得玩

波波CAP圖

好撚痛呀

秒殺

應該係落地那下腳拗腳扭到

happy 好好人

咁都得

人妖好撚串

班女有默契唔打面好正常

係你個監製on9俾直播人睇

MCM

今日先係電視播
監制就話網上D人講乜乜乜
姐係電視播之前就可以上網睇直播?
仲要第二日可以開大會?

上季班女索咁多 都唔錫身
你班騎呢怪反而

FB LIVE AR

假AV 一如以往都係死淨把死人口，唔想比人睇死，但自己一啲料都無

賽前是非已經搞起左積怨

係佢想果陣諗住做宣傳
係fb live first round
條片而家仲搵得番

傷過就唔會屌得出口
傷軟組織真係好撚慘

上得去就乜都預左架啦

勁

自
原來上年9月已經放左出黎

上次差距好似無咁大?

咁樣向後爬
會唔會睇準踢一腳效果仲好

練習預留咁多空間
實戰其實 實唔實用

呢招個作用都係盡快遠離對手唔比對方鎖
多少會有用

觀眾又多番

睇mma啲片啲人一跌落地係雙腳舉起係咁踢唔俾個人壓落黎打

有用，呢個動作比防守一方有少少時間考慮下一個動作
假如企起身個個繼續行前進攻可以即刻起身，
／防守一方可以雙手捉住對方雙腳，
<斥>起落地轉變成進攻一方

對手走位夠快就避到仲可以直接壓制
個人唔建議

D網民on99
上季winkie（好似咁串）出盡力打到rika破相咁制都比人屌啦
今次chili chika實力咁懸殊仲出全力打爆佢有d over喎
留力都正常姐

其實打肥西已經留左手
不過不停講受傷唔關佢事就太弱智
逼自己做反派

睇見條垃圾比人打到咁唔知點解好爽

太強調唔關佢事顯得佢仲ON9

成件事冾細路咁麻
今晚果場好似精彩d

個milky 咪一樣唔方識打
個男人婆有操開

仲有個特技人同邊個打?
果pair 好似接近d

但事實又真係唔關佢事喎

個社會就好假既
肥西響樹喊
happy 就好似好緊張又想喊咁衝上台想幫
人妖就一幅wfc咀臉
關公技巧高下立見

紋身女好似同鬼婆打
睇預告打得勁好多
爆哂缸

左二睇落好猛料

鬼妹血統優良名師之後
買重佢

又準備打

都係上季好睇啲，
個個十怨九仇
又打到破相
呢季原全冇noise

肥仔比人孤立

估Happy 贏

今次個個FD子

表哥好熟口面既

dear j 主音，好似係

今集2個都好正面好睇好多

支持師姐happy!

真係

快d打啦屌。

上季都會有人話唔想睇八婆嘢
根本點都有人唔滿意

呢個場靚咁多

戴眼鏡

籠好似有feel d

我以為睇錯

咁先係架ma

蔡c貝。。

真係好快

唔怪得前面鋪咁長

有無30秒

極速

又受傷？

快到
我到底睇咗啲咩

Milky好似已經唔想打

下

琴日隻怪獸又黑又樣衰
仲要個款串個閪
額頭印住八婆

呢季仲未有一場精彩

淨係打一round?

已經投降啦

佢都只係中途臨時加入

呢季到底做咩 成日秒殺既

都無一round,20秒都可能無......

咁明顯嗰兩個真係特別弱

佢淨係入嚟𠝹爆手然後就完

下集好睇啦掛

下集應該精彩

下場兩個都有武術底，好睇好多

空手道vs中國武術

一個月之後
我會比你知道中國古拳法的厲害

預告已經好睇過今場

嘩 好期待鬼婆打柒人妖

街霸 席席bird極

Mon姐比鬼妹打爆眼

下集

鬼妹感覺痴痴地

到底有幾多個人妖，成日以為你地講同假av打嗰個係人妖

我覺得兩個都痴

成日扮專家好難頂
個個讓哂磅同你打你講野梗係大聲啦

btw咁快傷左兩件 可能無自我保護意識
受個道力夾硬死頂 諗住頂一頂可能甩到反而重傷
9up mode

終於有一場係有火藥味

同埋成日撻英文都好煩

就係個個

下集好撚堅呀！

都唔知係咪臨時拉夫叫佢黎
規模又爭咁遠, 教練帶都無, 0 經濟第一場實戰開打...

上季番外篇已經見識過佢既厲害，最後只輸比經驗豐富既Margie

分明係啦，臨出發去日本先換人

預告有段鬼妹騎住cool頸好似拍緊戲咁
應該個個位ko

我睇好人妖有磅數優勢

大隻過男人
點夠打

屌，巴柔藍帶炸 有幾撚專業呀
對住個新手連少少尊重都唔覺有
如果佢有男人，果個男人上世一定係大惡人

第二集咪拖住個鬼佬去機場囉

覺得今季訓練時間比上季少

但係今集好多都有底
你睇175同埋健美D摔都好純熟

想睇mon 同happy 打
實力可能接近d
2個都好有鬥心

應該4強先開始有野睇囉

加上兩個都係立技強
happy好似係細個先有玩柔道

黎料

gogogo

支持鬼妹

happy個件衫幾正

個樣好男人

好期待

佢老豆幾靚仔

英國人學中國拳

玩神打

D廣東話都

好痛

重要講武德

痴撚線

打到老豆爆缸

父女幾好感情

個老豆好正

上場無父子

大家都唔留手

爆到

佢老豆話完佢好慢之後老豆出個拳好快

佢兩個加埋都唔夠人妖君打啦

15年黑帶二段
利申學過空手道

右邊條女

唔好分兩集打呀 唔該

Fly yoga

居然係咁

mon姐係咪平時爆哂粗？？
好似講野好唔自然咁ge

想講好耐，佢成日講野好似咬住牙咁

唔講得撚柒閪唔識講嘢

直接用空手道砌人啦，學咩秦拳

琴日睇預告鬼鎖mon頸應該都幾難解

反正MMA唔限流派
學多幾家無壞

嚟料

個樣好黑人僧

黎啦

呢對先係路架嘛

好勁

呢場好睇

呢場

鬼妹好落力

人妖君好捱得

真係同前幾場好大分別

真係，眼已經腫哂

連佢自己都驚

前幾場果d做show咁

好好睇依場

仆街，分兩集

真係睇到緊張

想睇chika一個打晒咁多個

人妖君隻眼

打到啪啪聲

呢場根本就係決賽黎

唔知以為佢教練 成日俾意見

睇預告Mon似會贏

好想鬼妹贏

好high

佢好自大

當人沙包咁打

Chika同洪拳同過拳館操MMA

不過佢咁高大，之後要同佢打既都真係幾難頂

上網Search到邊個贏左

其實兩個都咁好打，冇咗其中一個都好可惜

你個SAD係咪玩喑劇透

個頸鎖真係好可惜

Mon係咪怕拳
一俾人打就縮

佢出出拳同擋都眼唔望人，大忌

而且兩次都轉個背俾人
第一次鎖唔死佢佢好彩，都仲要轉多次背

4強應該係佢兩個+ happy + 人妖啦
正確黎講係得依 4個識打

件model 好彩上倒去就扮晒高手咁
俾我係佢就諗定藉口下場棄權

上youtube搵女mma
打到爆哂 d肌肉量勁過好多香港男仔
見到d拳手比對手打到無哂反應再不停打頭真係好恐怖

MMA就係要夠女腥，夠狂先好睇
Lock到斷手斷腳都唔少

屌睇到唔敢睇
自己踢斷自己隻腳

黑人d身材修長 d腳好幼 但上半身好勁

鬼妹打到mon就盲 我堅信鬼妹會贏

lee 集真係堅正
2季最好睇lee 場
睇到mon 個種熱血
鬼妹想win ge 決心

屌
仆街viutv成日都將比賽分兩集
仲要有預告
個預告又要有啲劇透成份
釣住我地條癮

咪臭係 好心一鑊過啦屌

鎖頸果下真係衰唔識鎖,已經set好晒

係, 有武術底真係唔同D

Happy 個預告夠以為打得好睇添啦
得果幾十秒都俾佢剪倒

係咁打地戰

鬼妹成個感覺係巨人裡邊隻女巨人

打緊仲要比背人睇
輸到抵

係咁送個背比人，如果鬼妹係熟手，人妖一早比人tko/ko

鬼妹

NO姐會輸

呢場好睇好多，鬼妹拳拳七注

MO

掃爆佢個背就岩

MON

打到傷晒

每round贏十分輸九分

等睇鬼妹vs chika

麻甩佬都冇把握打贏

發夢睇過final會佢兩個打

始終無拳館專門去train
上一屆好似拳館之間嘅比賽咁
有競爭性好多

Final洪拳win

鬼妹瘦底會唔會蝕章

唔出奇
老實講，佢兩個經驗係最多
落堂都好比心機練假人
同過佢地同館

收咗啦

一早收左啦 比emily輕手點數取勝

之前比人32秒秒殺個個真係笑死我

果個一d底子都冇早d出局好過啦

就算無底子
都唔應該企定比人開地戰

以後啲小朋友睇快樂童節盟會唔會好驚鬼妹，姐姐打人好大力

有個洪拳 有個柔道 有個空手道 有個巴柔教練
其他係model?

有D係特技人

斷腳個個

CHILI真係好柒 內在外在都垃撚圾

邊個係？tim個表妹？

扮拍AV上報嘅假AV女

假av

AV PIG

有個話會拍AV

真架？佢有份咩？邊個

其實想問好耐 我知玩mma唔會擺泰樁
但係見佢地出拳踢腳腰都冇扭過
係咪有其他玩法 有冇巴打有玩開？

下周

但唔係又有人要走呀

終於有是非野睇

屌 咁抵佢斷腳
仲諗住係tim個表妹 幫佢打下氣

女人

Tim表妹唔係32秒被人ko果個咩

拎個速度》力度

就係唔扭腰邊夠力度

力度係有差別，但係你出拳腳既速度同密度會快左，高左，同樣你收拳腳既速度亦會快左
尤其係腳，冇咁比人捉做take down
而且唔擺泰樁就冇咁易比人single leg
個人睇法

想去學巴柔d鎖技 但驚比人操死

利申 玩緊泰拳

學bjj先鳩流流
Hea到仆街

我見張家輝操到死

鬼妹拳腳打到第三round 都重係咁重
mon捱到咁耐都唔投降真係勁

mon姐對眼腫到咁

屌
好心Chika咪撚著裙啦
男人老狗著裙

今集點解唔戴大拳套?
好易爆缸

下個禮拜玩是非
8個人搞咩小圈子

擺好樁轉腰轉腳轉膊頭係最大力
但係真係打好多時就轉唔哂
特別係中間做試探同騷擾
一定係拎速度緊要

另外重要鬆腳隨時做take down

MMA用露指拳套For鎖技地戰
8安士 10安士哥D拳套係站立技
西拳 拳腳 泰拳先用

真係又快又重又狼
普通男仔冇練過一定唔夠打

Mon講野好似杜如風 一嚿嚿咁

今晚有是非聽

頭先見到Charlene係屯門

打就打啦, 又講下是非hea 一個禮拜?

假AV咁多粗口

邊個係八婆搞是非？

人妖個樣最八婆

單循環

多好多場打

Emily應該會被打得好慘

條女咁串

X2

想睇happy同猩猩打
50kg vs 80kg

人妖好輕鬆

快咁多

Happy多咁多水

進擊之巨人

點解Happy第一嘢已經有80%咁誇張？

好醒

打埋呢個禮拜就完

單循環6場再加決賽一場，一星期打晒七場？而家仲未開始喎

比我做20分鐘都做唔完

有無人覺得emily好似陳柏宇？

進擊的巨人

巨人

人妖啲跑姿
佢真係唔識跑步

竟然HAPPY最快

好似有d雄禿

男人婆持續性不足

下集又乜事

巨人打唔到

人妖退出？

emily 唔玩？

又比人驗到係男人

但發夢見到final係鬼婆對男人喎

傷到眼
可能同傅家俊的同類，可大可小

男人婆係咪雄性激素多得濟，開始有啲禿頭

記得face to face啦
give個back比對手好容易出事嫁

食屎啦仆街扮撚哂野

原來係Emily傷，預告剪到好似人妖退出咁，呃晒

可能唔係巨人退

對手個個都咁勁，Emily唔退出都肯定受傷

Emily 唔退出 可能會比其他打到

打先嗰兩個應該唔著數

Happy好似覺得emily唔係真心想打咁

係沙灘操個part覺得其實佢都係花樽姐
有傷 頸椎都好重要 早d退出都未必係壞事

Agger
有傷夾硬打之後分分鐘仲甘

Emily 真係樣衰到

人妖高Happy成個頭，好黐線，根本冇得打

矮有矮打法架姐

直接打一場？會唔會受傷？

舊人

唔打面

瘀得好誇張

哇可以踢到咁撚勁?

唔教人練combo教人搏超必係咩打法

個對手都好大份

呢D先係佢對手啦

邊個 邊個贏都好 條仆街一定要輸

專登運一堆運櫃嚟？

貨櫃

者係一日一場

應該係租d貨櫃場架姐

人妖結婚了

竟然

應該比另一件四強啦
Emily 俾我都棄權

可以晚晚打MMA

不了

呃鬼佬

洞房花燭夜
鬼佬：「有J嘅屌你 」

如果可以做耐d應該整個loser's bracket
比之前被踢的人有機會打番上去

我估當初揀個渣既俾麥瓜皮上
話晒叫有個識既

一把年紀湊大幾件化骨龍啦
整親好難好

應該都係出下鏡玩下

其實一個咁既節目,打循環咪好睇好多
我真係當MMA睇既話洗鬼睇你咩
呀大波妹不停比人質肯定收視高好多

隨時夾定,重金請返黎表演下,第一場就88

點解睇MMA見啲人出腳唔會話好大力
泰拳啲人出腳重好多

因為泰拳唔會比人捉腳掃低打鎖

係, 4強有MON 份好睇好多

可惜芒姐比鬼婆打爆左了
而且佢實戰防守真心差
冇護頭之餘好多時留個背門比人攻

咁又係, 又唔識鎖

近代空手道同mma點打丫

如果第一季咁有教練操同部署會正好多囉

結婚屋企人都唔知道

隱婚呢家野

頭先嗰下好似抓個男對手下體

條龍仔

抓龍根

終於打喇

Round one
FIGHT！

好驚睇happy比人妖屌打

開始屌打緊

Happy捱到唔落地都好厲害

比人妖瘋狂打面

係咁打後腦

其實人細粒
遊走完再埋身可能仲有優勢
只要唔比人takedown的話

其實讓磅咁多點打呀

Happy塊面

Chika第2 round認真左

護頭意識都冇

重你三十磅訓響度都責死你啦

happy好波

HAPPY真係似無得打

好睇

HAPPY手都唔夠長同人博拳

無諗過佢要認真

屌 唔好叫個豬閪av講野啦
原本好熱血

叫曹君如打輕/中量級都死硬啦

唔係咁易架葉師傅

人妖不斷利用手長優勢只遠距離出拳

叫個世界冠軍讓40磅打個中遊職業選手都唔夠打

點打呀 痴線

好似街霸用印度佬長手長腳屈咁

胡凱欣係乜水？

人妖都未捉佢, 算留手架啦

打鳩人話人冇好好保護自己

70kg 打51 kg

viutv 係好野

鬼婆打柒佢啦

聽晚嗰場應該最精彩

聽日個場應該好睇

條友都幾撚串

鬼婆

輸身型渣

串過緊撚

力量距離都輸晒，人妖根本唔應該打

依條女落場鬥chika都應該打到變豬頭

咁人地真係打開, 串都正常啦

攞過金腰帶

呢D比賽應該請D 想出鏡既靚模黎玩
玩50-60KG
上季是非又多 比賽都勢均力敵 好睇好多

開頭覺得Chika咁撚串係效果/Viu要求
但岩岩結尾果到係咁講人地唔識點點點
打我又唔痛
我就真心覺得係佢份人真係一件臭閪, 根本唔駛教

贏個輕40磅既有咩值得串

無人敢黎 上年有個比人打到爆哂

rika比winky打到豬頭咁

鬼妹挑戰賽都好惡下....

人妖又無樣又出名
做咩請佢來打

佢都bjj blue,又重磅過人,咁都串得出根本係不知廉恥
我玩開果到有個女仔黑帶,輕佢十磅,近二百磅既紫帶都比佢收皮
不過人地人品好到係女朋友級數

咪就係 技安打贏大雄都叫串得起？
btw 你個女仔fd都百九磅

尋日果場幾好睇
估唔到happy 頂到咁耐
又冇比個男人落地屈死

我係話輕過個臭西十磅

唔講人格,淨係講技術,happy呢下閃得好靚,唔係身高差根本個臭西無咁輕鬆

表情真係充滿殺氣

Happy有下邊拳都好靚

果下轉身拋鎚

佢都算係咁啦
身型問題

如果我識佢係現場肯定喊到仆街
真係搵命博咁濟
成班偽人只係想出鏡食花生

戰吧

手都長過人好多

鬼妹阿爸

支持鬼妹打爆人妖

打都算，仲要成日打撚完人話人冇保護好自己，唔關佢事 好撚煩

比賽前三星期同老豆翻睇上場比賽，即係隔成個月先打第二場？

鬼妹阿爸今次戴哂野打 佢上次隻眼真係，見到都痛

寶都未老呀 真係好快

維港中心
唔係紅磡果座

搏唔到拳就應該要埋身
問題係個機動性夠唔夠

機動武鬥傳

打柒人妖

鬼妹加油！對佢幾有好感

鬼妹上次輸俾Margie就係因為對方手腳太長

暈船浪

人妖君暈船浪

扮病
輸左=我病咋
贏左=我真係好勁

咁喏啦，有左經驗

頂，暈船浪

邊個天才諗到係船上面打架

維港已經冇乜浪都暈船浪

咁都暈船浪
咁大隻躉船

咁大架船係維港都暈

真係好打唔打係架船打 暈船浪又有藉口

我頭先都有諗過 但覺得佢地搞得應該唔會咁on9掛

有冇睇G gundam

下 搭天星 swing 好勁下喎

我自己都係好暈船浪 搭乜都暈

下次會唔會係天（台）上面打

係
但對手同你同一個場，其實條件算係對等
而且隻船係靜止左，浪的影響相對細

搭過船出維港以外就知維港真係好定，仲要係隻䠢船，係正維港中心真係完全唔郁咁滯的

天空競技場

未打已經想暈咁

屌俾人妖君有藉口

佢冇好好保護自己

打地戰時嘔點算

仲要烈日暴曬

係咁試探對方

高成14cm

重廿磅

笑左

中暑都似

鬼婆加油呀

仆街 借d椅

鬼妹係咁中拳

但對面都miss左好多

G1做咁耐以嚟未見過一場未落過地

人妖個教練同人妖講野d方式差唔撚多

鬼妹都真係避得好快

鬼妹中10下，先打到對面2下

係呀屌

死矛西

鬼妹隻手始終唔夠長，總係差少少先打到

扯頭髮

入佢中路呀鬼妹

唔落地真係唔好睇

頭先一下避得靚

當睇boxing囉

屌擺明扯架喎

鬼妹好小心

咪係

扣佢五十分啦

87對84
惜敗

鬼妹高d 手長番d 人妖輸啦

又係佢贏 仲要扯鳩人頭髮

重有幾多次warning嫁
dllm

梗係你贏又扯人頭髮

都有踢腳既，boxing冇

比老豆話唔用心都幾大打擊

三round各兩分鐘
根本應該要響咁短時間內多d走步帶對方
唔郁的話只會白比對方回氣

其實比唔比膝撞
一個484鑿爆佢

現實可以
但佢呢個g1唔得

其實鬼妹會唔會係留力

睇鬼妹打好睇好多 真係打武術咁
有技術唔再講 仲要老豆話要用個心打
痴線 好似睇緊葉問咁

屌你老母正正經經搵個場地打唔得㗎咩 viutv真on9
好似打街霸咁揀場地咁

輕人廿磅矮14cm手腳短過人其實好難打

手腳唔係差太遠,睇得出明顯係唔主動
你睇返HAPPY果場就知
唔知係留力定怯

同埋可能洪拳底,睇到幾次出出下拳係渣唔實隻手,手指差開晒

講明唔比膝肘
不過條條女都淨係識低掃,真係好鬼流
空手果個竟然唔多起腳

留意到人妖王響viutv fb度話比人抹黑
心諗你冇講過d鳩野邊個屈到你

lin？

唔怪得鬼妹老豆咁熟口面

贏d輕自己四十幾磅既人真係唔知點解件人妖d口吻可以咁串

有無咁多動作呀

拗到咁,個人會唔會解唔番開

屌班女連最基本close guard都未做好，教咁高難度有撚用

食煙斗咁型

一開波教個d，佢地學得一陣落場真係會用到咩

唔會啦，基本野都做得唔好，
呢啲花巧野都係算把啦

可能係節目組要求d節目效果
阿ken自己都有比賽開，無理由唔知教呢d野比新手係無用

HAPPY真係完全回唔到氣

仲係口腫面腫 橙

諗起第一季嗰個乜鳩滑輪運動員
睇下人地happy
咁先對得起運動員三隻字啊

HAPPY完全對得住自己啦

上次真係比人妖王打得好甘

眼神都無咗火

Happy

完全未復原，身心都係

HAPPY,唔好喊,做得好好啦

再打落去 佢真係頂唔順

其實想睇happy同鬼妹打

都未好返，仲腫住上去打真係

再傷真係唔值得

Happy 你做得好好架喇

好想佢贏，但個體型爭咁多

5回合鬼妹有機
人妖體能差

係，佢自己都唔投降，教練都唔敢俾佢再打落去

人妖君流鼻血

巨人流血個到個眼神好恐怖

但如果地戰就真係難講，咁重責落黎

希望鬼婆淋漓大勝巨人啦，加油啊慈茵！！！

發夢見到鬼婆final會開白眼

其實都可惜，各種意義上

無辦法
其實佢身心都未準備好
不過就係有種堅持
但係堅持打真係會仲傷

心態應該係調整好上場
但係身體狀況追唔上

明明冇乜打過，一完左happy都要用冰敷後頸

中左幾拳

預告好撚正
人妖流哂鼻血終於知驚
好撚想快D 睇

想下季有詠春選手
詠春vs洪拳

劇透 慎入

為兩萬蚊獎金 混血兒Charlene打MMA遭擊傷頭 仲要放血

理想結果

如viutv整個男人版相信會更加好睇
少啲是非多啲打

但大部分香港人就係鍾意睇是非多過打

幾like Happy 同Charlene
Charlene 有技術同感覺都幾謙虛
Happy 對chika 真係去晒

下場Charlene

打柒人妖好波
咁撚串吖拿

呢個好睇

老實講如果有第三季，真係要搵o岩人，參賽者d磅數身形要差唔多，一超過10磅高10cm就屈晒成套野

係邊有得追返黎睇
之前無留意

網頁同app都睇得返啦
資訊科技知識要幾貧乏先問得出呢句

睇得出佢真係想學同有心打，同埋認真
其他有d擺明係搏出鏡同上位

唔該晒

決賽

全力支持Charlene 打贏大猩猩Chika

鬼妹打柒人妖君

andy教路 打爆人妖

人妖靠屈重

同埋手腳長

人妖老公喺咪鬼佬？

呢啲樣會有港男娶咩？

越五級咁多

如果重19kg都唔撚贏就要收皮啦，仲講到自己高人一等咁，醜唔醜

人妖寸過碼頭咕哩

Charlene心態好過人妖好多

其實上季啲人平均啲
同埋大部份都認真好多
拳拳到肉

話咩自己有8 9成勝算

如果遇到個同磅數既對手，佢咁既料肯定俾人打到仆街

打地下你贏係因為你肥咋大猩猩

佢咁嘅身型搵個男人同佢打差唔多

Charlene 有65kg 既話都已經夠撚死隻大猩猩

完左呢個post之後可以去新post

一個運動員唔可以用狀態差做excuse

但係比賽無如果
今次點都要轉策略，燒人妖體力

一陣輸撚左就話觀眾太多，緊張影響狀態

打爆呢個post先

1001

半個鐘都未開始打

人妖串過馬撚，希望鬼妹一陣打到佢仆街

唔同重量都有得打
極危險

1001.

100001

1000001